一日林鄭唔下台 都無可能追究到黑警濫權

事情發展到而家
由6月9號到尋日7月7 號
黑警既所作所為唔再多講, 講撚到口都臭

大家留意下漸漸已經無高官再為777護航
就算連最保皇既民建聯都割割地蓆

加上尋日警方既行為, 連立法會議員都唔放在眼內
睇得出呢D情況係高層默許

所以
簡單講林鄭想維護自己個位, 唯一辦法就係死攬警察
如果佢真係成立獨立調查委員會, 就無左黑警呢個靠山

到時可能釀成黑警罷工, 林鄭就可以正式收皮

我無野講 我唔解鎖電話

我無野講

係佢on9先搞出咁大件事，鬼叫佢死唔认输唔肯认低威